李克強將親自到武漢指示防疫工作！

習敗敗真係狗到

習種都係唔敢去

大限將至 雜種亦不忘權力鬥爭

雜種喺北泡過得好嗎 ?

習種終於出手對付強仔

曱甴平喺雲南保住龍體

國家終於有任務比佢

好擔心克强喎，抗炎不力借勢人頭落地。

李克強：又是我

Hello Moto

強仔

曱甴平驚死到仆街

支持

一張廁紙一條底褲都有佢作用

佢相對真係好慘
冇事就俾人架空
有事就俾人推到前線

點解又係我

別讓習近平跑了

李克強: 真係多撚謝喎

Condom

why me

又係強仔

擺明送佢去死姐

相信我地兩個星期期後就會見到黑仔強染病嘅新聞

希望佢搞得掂, 反cup雜總

習總清算李克強

雜種死咗去邊，廢撚到

唔講立場 齋講能力同形象李克強真係高隻維尼幾班

呢隻雜種狗真係好撚賤

生死籤都唔洗抽

李克強搞得掂坐習總個位都好

搞得掂就係雜總功勞

係唔係真係去無人知
求其搭個背景 拍段片話起武漢都得

前線

可能借 李克強人頭一用
平民憤

習總：為左國家，為左顯示我既愛民之心，為左比大眾見到希望，強仔你去武漢啦

黑仔強：屌你老母

做show姐，識條毛咩佢。

屌你去戲棚做場大龍鳳

雜種呢？

無其他支那狗敢去，咁佢到左武漢就可以起義

應該冇人會服

會冚埋之後有個假嘅扮佢

明顯係替身，呃我唔到既。

又擺佢上檯

相信黨

麵仔

做得唔好，人頭落地
做得好，功高蓋主，人頭落地

李克強: Why me

Rip阿強

肯定坐唔穩
唔夠心狠手辣, 鎮唔住下面

話冇內鬥邊個信

李克強呀李克勤

去完武漢係咪要即時
親身返去𢑥報俾大大

佢英文好勁

正想講

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

早就想整死佢

反觀習種同林奠

習大大終於要清算李克強了

因住死撚埋

李克強心諗
由上一個朝代乜柒都係我做
但上位唔到我
比條小學雞騎鳩住都算又係乜柒都係我做
屌你老母!

習敗敗去左北漢避難都似

有冇睇過張家輝扮朗拿度？

差包剪揼輸咗

又要被染病

送佢去死

習帝終於出手啦

好慘

等死

咁維尼去邊？

蘇洲屎緊係叫強仔去頂啦

李克強去武漢火車站兜兩圈又走得

唔死都一身潺

又俾你捉到-.-

北韓

777條7婆幾時去埋關心下佢D同胞? 又話愛國?

小強做主席好過習豬閪啦 又廢又賤

坐唔穩咪好 鬥爭都唔得閒 搞少啲香港

用人有功 習總最大功勞

權鬥輸左?

你發死人財

condom

韓

稱帝前佢係丞相
稱帝後佢只係太監

送佢一程

習敗北

成班人鄧佢可憐
沒有一個芝麻仁是蘑菇的

李克強：又會咁黑仔，抽生死籤抽中嘅...

推

會唔會引發下次六四 全国大學生去紀念佢

習維尼真係示範咩叫當手足condom

探路
之後皇上先去
四川地震都係咁

一個北京大學法學學士、經濟學博士，在職研究生(from Wiki)要聽命於個小學雞

去左實中招

Title就總理, 職責就總務執屎

黑暗兵法
公子獻頭

替死鬼

都輸左好幾年

雜總廢都吾緊要, 廢能到出晒面

啲大陸人從此感謝中央，完

之後中招釘埋

搞得掂=功高蓋主
搞唔掂=辦事不力
仲有可能病
點都係死

其實雲南邊度
雲南咁大

唔怪得習大大咁中意足球
射波都有一手

我係佢一到埗就宣布武漢獨立

強仔真係慘
明明能力高過曱近平好多
平時就畀人架空
有事事就做condom

有聲

強哥抽中死籤

強強幫佢抆咗好多次屎

好似楊天命講依幾個月維尼會出現對手，會唔會比李克強屎忽撞棍執死雞，攪掂疫情做民族英雄

曱甴平又推人去死

牙強比人推去死

能力太高，可以因工.....

強仔： Why always me?!

Rip

然後自己中埋

今日先有第一個官病死 好快陸續有來

好在有個小學雞要爭權爭威食包子
如果克強好似前幾任總理有實權
Trump無咁易撚到支那半死

支那啲總理一直都係戲班高手
專呃鳩人落搭

周恩來
朱鎔基
溫家寶

李鵬做開屠夫，唔係戲班出身。

正

上次天津大爆炸又係李克強去

幾時到 777 & 一眾膠官 & 32000 名恐怖分子 ?

習帝怕貝小強政變推小強去死,小強肯定要"被感染"了.

諗起當年沙士
抵擋到索羅斯嘅曾蔭權做政務司司長
俾生意失敗嘅老董點佢做清潔大隊長

黑仔強：

明顯係想穩定民心

咁樣

黑仔強最埋呢單好走佬
功高蓋主呢味野中國歷史裡下場會點...
心照啦

見到都眼冤

RIP

習近平在雲南

走得去邊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

小李同醫護一樣

佢會唔會係風水post講既聖人

可能飛緊期間被

所以咪要推佢去死
古代有邊個功高震主/昏君手下既清官係有好日子過？

一係死一係貶一係辭

范蠡果陣識自己走既咪算好

X2
無人記得當年港大畢業禮坐校監櫈單嘢
唔怪得陶傑成日笑罵香港人無記憶

林彪

強仔本身好似有糖尿
係長期病患
甴近平係咪想佢死？

強仔中左招跟住再去搵習種

push

講咩

克勤仔：屌 玩鳩我

好撚賤

金仔唔小心射左佢落黎

快撚啲中埋佢

李克強=團派精英
甴近平=小學畢業紅二代

禦駕親征

唔係鄧佢可憐

支共無一個係無辜，但唔代表支共既官能力同形象冇上下之分

好似曾育鈺成咁

Arrived

唔覺呢度啲人係鄧緊佢可憐

隔mon探病人

強仔會帶炎返北京

雜種有威就認
實事就唔做

係佢敏感左
呢到都係恥笑姐

被清算

句野有聲

點解唔叫溫爺爺去救災

聖上失蹤了

李克勤去左邊

太遲 網上一班人狂屌 變左你有人屌先去現場

都係唱黑臉白臉姐
一個做好人
一個做衰人
其實全部都係做俾你睇
共產黨邊度有好人

好似話隔住個mon探咋wo 睇fb見到
搵唔返

pin this

2008年四川地震，都係溫家寶去先㗎啦
好正常嘅決定

希望李總理可以就身落醫院探望病人，等病人們知道佢哋重有黨

維尼淨係識潛水

清洗......排除異己！

咁係咁啦
肯入去做下騷
好過件習種

好唔好之前，染病，人頭落地

係獨裁國家怕咩人屌

雜種係咪係美國遙控緊

黑仔強身體一向馬馬

紅事習近平 白事李克強

是勇者

咁樣指揮

習近平怕死

此po已完

讓領導先走

武漢起義搏坐正
反正習總唔會俾佢有活命出返嚟

隔住個mon都要戴口罩，依家咪叫穩陣

有咩用？ 廢人學人指揮防疫？ 唔好連累人地到時要照顧埋你

仲唔反抗係唔係男人嚟架？

俾隻獲雜種揹啦 還掂佢都上唔到位

死廢柴習近平

大將風範

職場好多時都係咁
鬼叫自己無人哋咁好命

習豬閪當政呢十年八年 國運一年比一年差

政治經濟外交軍事無一樣得

我奇怪 整個中共竟冇人反佢

整條賊船有翻之虞

分分鐘只係扮去武漢 人仍在北京
同事話過年去日本旅行 我可能要懷疑下佢係咪只係喺屋企睇咗集日本風情畫

曾蔭權無德無能 垃圾嚟

今時今日竟然有人吹捧

支那哥爾巴橋夫

阿強

隔咗個moon都全套裝備，又話唔夠物資